老老實實，一日半日和理非比人講到勇武末日咁

做乜9😂